year1讀Shitty U讀到好想quit 求意見

17DSE 22分 入左Shitty U bba

入到去讀左成年 唔太鐘意個環境 風氣, 加上d人比較低質 朋友都只限於玩 又煙又酒咁 識唔到交心既人

sem A冇揀retake 係因為一切感覺好新鮮同join 左幾個好玩既 soc +hall life唔錯 蒙蔽左雙眼 而家好後悔

諗緊玩唔玩多次jupas 入cu ust水泡科
定係拎呢個分而家報外國大學好

認真求過來人俾意見

22分你想入咩外國大學

我10分夠入港大醫科

BU咪仲撚多呢啲 又唔夠料轉其他好啲嘅U又學人埋怨

Ok

22分
都報唔到好嘅外國大學㗎啦，咪曬錢
chinu (cu係你間u) ust呢兩間垃圾嘅水泡科，你再jupas入唔入到先，入到你又啱唔啱讀先
朋友唔啱係你識人有問題姐，cu咁多高質人偏偏識著啲垃圾

利申：hku

其實可以去到 但係自己嘅斤兩去個會唔會辛苦就自己衡量啦 有啲dse差但有錢嘅係用1年讀language school再讀u

有得讀就讀啦 唔好話你係摺撚 識唔到朋友就話人低質 你高質都唔會上連登啦

同埋讀bba就唔好期望咩學術風氣啦

屌 原來17年淪落到22分可以入

如果你想啲人認真 咁真係ust
學術風氣好濃厚

btw dse每一科咩grade先?

uk leeds nottingham/澳洲八大 都可以一戰嘅
放榜教育展 差一兩個grade佢都會收
不過去外國讀bba好多大陸人

Ching由第一屆昏迷到依家，不如去睇吓每年八大jupas報告

22分13年都有19 cu engine/ust sci
入去仲有突

你dse嘅選修科係咩grade？數學有冇m1/m2?

鬼唔知可以入呢啲 但浪費成球先讀呢啲 番黎同city差唔幾 坦白講 除非你嗰邊搵倒工啦 但bba黎講 你呢啲大學喺英國都幾難有offer

關撚事咩 你有心讀邊到都讀到啦

間間u都有低質既人架啦
唔見得cu ust啲人會唔煙唔酒

我諗最低質嘅應該都係樓主 唔係嘅話應該都唔會講呢啲on9嘢

你想quit嘅原因我相信香港間間大學都係咁環境

樓主，請問你講嘅水泡科
係唔係自己鍾意架？

我諗你講得外國升學，你家庭經濟環境應該okay

我都u grad左好耐
只係經驗上分享
如果你讀嘅科目唔係你喜歡，又讀得唔開心，咁就唔好浪費時間
可以揀，就揀一個你喜歡的科目同學習環境啦
始終生命好短暫，唔好俾自己活得唔開心

屌年年22分都入到u
當年第一屆全4都入到bu中醫啦

屌你老母咪撚揀ust 你會後悔 唔想你入到又想quit

你嫌shitty廢quit 我可以理解
不過同學鐘意玩，識唔到交心就間間都有

煙酒就唔係讀書？人地gpa分分鐘過3爆4

咁既原因就quit 真係奇怪
識朋友唔係淨係city先識到架嘛 又未必個個都係咁低質

大學生本身都係咁
唔好期望其他u會點點點
kong u咪又係拎碌鳩拍人塊面

間間u都有人玩到癲架啦
咁你到時又quit啦喎？
講到班人逼你玩咁
你係乜人自然群到乜人啦

你入大學為識朋友而唔係好好地學習
你不如咪曬你屋企人同納稅人錢
正正經經出黎做野

開頭未睇內文以為係話風氣差令你學唔到野

點知原來係覺得無朋友想識朋友

仲以為講咩
煙酒玩間間都係差唔多
City係差d 但絕對唔係無人讀書
遲過12點去拉巴都搵唔到位溫書

你成個case出現左一個好大問題
就係你忘記左你有幾多料
1.你22分入city 比著以前 你連city都入唔到 你入到city bba已經算好 我肯定大把人拎25以上入city poly. 如果你22分入city而睇唔起city既話
其實我都好肯定city都唔會睇得起你

2.你既complain point入面主要都係環境 風氣
例如垃圾大學生又煙又酒又粗口又頹廢

之不過 你根本無留意過 你自己都係咁
因為你只要唔係呢種人
你慢慢就發現 你朋友都唔係呢種人
如果你有個諗法 係city就一定煙酒廢
Cu就變左全民好人
咁你都幾識發夢

所以呢 我唔建議你quit
一黎你無能力quit無資格quit
二黎你quit都唔會乜其他選擇
訓啦柒頭。

22分算把啦
一係就quit U 做野

屌 仲以為有幾高分 你最多都係median個d位入咋 講到自己入到3大bba 大把人23以上啦 垃圾

你咪用3年識過另一堆朋友囉

Btw, 樓主係hall 6?
聽人講city hall 6係玩得特別癲

Shitty啲打手去哂邊？

如果係因為咩風氣煙酒個d 你轉去香港任開一間都係咁

咁都投訴咁垃圾咪撚學人讀大學啦

任何*

哩到

22分應該報到d唔差既外國大學
但係外國讀仲辛苦

如果你咁驚煙酒 我建議你入IEd 大個出黎做老師
商業社會 銀行唔岩你哩個乖乖仔做

bba點都好過乞食

自己垃圾又要拎出黎講
唔想讀shitty一開始就自己考好D啦 呢家比你入到U都仲要屌
真係難服侍呢家d shitty仔

Ied都有人食煙飲酒 JC hall大把

人地低質關你撚事咩
高質既唔受你玩咋傻仔

毒撚識唔到朋友 搵咁多籍口

Quit啦, 香港生活狗也不屌

利申：澳洲八大grad, 第一屆dse 8分

Bba咪即係乞食...

有冇諗過唔關u事 可能係你自己嘅問題

你目標係咩先得架
淨係聽你講都覺得就算真係比你下年入返CU UST咪又係新鮮完後悔

22分係讀理科?
唔係理科難入三大

quit啦
我都quit過shitty bba

唔鐘意個環境覺得d fd低質 就返少d學專心起屋企讀書 唔好哂時間social 講真每個major都會有堆學霸想讀書既咪痴下佢地

利申dse炒左入左shitty bba 今年final year

咁係咪得翻神科唔乞食

非專科想要啲咩學術風氣
學咩術，識英文字都學到7/8成
分分鐘街邊一個師奶都勁過你啲所謂專家

Shitty mk U想要學術氣氛濃厚

唔係 不過bba真係乞食
樓主讀Gbus可能唔係嘅
上年有frd 都係22分city Gbus

利申：我讀媽劇停

我讀社科乞食 朋友讀理科又話乞食
依家連bba都乞食
睇怕得翻啲專科呀神科呀先至唔乞食

有無睇薪酬統計先
真係專科先搵到食啵

你自己問題姐

大把人摺 hall谷 gpa你又唔跟

轉左 U都唔會有太大幫助

摺撚就一定唔係 講左係幾個soc玩 同 hall life唔錯
識到朋友但覺得低質有咩問題? 你識到大學識到新frd無形都會同以前d舊frd比較下

ust我淨係夠入 QSA同China study

Core 5 4 4 4 中史5 bafs 4

Bba科就真係識人好過識字
高質低質都留住先，第時可能有用

1）22分入city bba差唔多啦，你expect咁中傭既分揀到咩科

2）識唔到交心既人，其實10科有9科都係咁，唔係既話你讀得20丁友果d科或者社工可能多純品人，但講到尾都係你毒撚問題

3）去外國咪仲識得少

4）有soc有hall life就好好珍惜，4年後哩班人可能係你交心

可能令你get錯 主因都係學校環境風氣 人係其次

有冇諗過人地都覺得你好低質先唔想同你做朋友

多謝意見. 明白

工程乞食

Shitty只係緊張係請人谷排名
學生？Nobody gives a fuck
冧樓都可以發生，好想知有幾緊張啲學生

乜U都有呢啲人喎 你唔係以為HKU冇下話，識人黎講讀左咁多年書講真我就信近朱者赤既，你個人係咩底自然會群返咩人 真係讀書/高質果啲識唔到你應該問下自己點解，quit左都冇唔會等於可以翻盤

依樣真

咁做frd都係睇夾唔夾 可能自己唔太鐘意d mk/偽social 行為掛

Bba就係咁
揀錯科喎咁你就

一d都唔成熟
大家仲讀書？ 大學準備緊你出黎做野
識多d人 有良好人際關係仲緊要過讀書
識人好過識字
算啦講你都唔明架啦
呢代由細到大比被環境影響到以為讀書就是一切

巳quit shitty

入到水泡科又一樣

Shitty不讀也罷

有料咪Quit
無料就坐底底讀shitty 刷定CV 返定intern
第日你叻過佢咪得

睇你咩科啫 專科識人就得？

外國讀書唔係想像中咁好，絕對辛苦過香港。除左讀書，我指你又要煩住屋 etc。老老實實22分點都入到唔差大學。再唔係入foundation升top u 都得。

外國讀書大把垃圾，yr1垃圾好多，yr2-3你會想像唔到人地有幾勁(因為廢人升唔到yr2,勁就點都升到)。

加上大把後門入city,你最少可以繼續係city屌打後門狗。你去外國只會比最top 班人屈。

我覺得唔係憎呢科，繼續讀都冇所謂。

樓主Jupas唔識排啫
17dse 22分 ust bba
不過唔見得好過shitty好多
只係自我感覺好少少

22分你英文有5？

好 多謝意見

ShittyU

Just leave it k?

個人經驗 （非持老賣老，純分享）
專唔專科都係睇你識唔識做人
專科：醫科 律師 視光 工程師...
好多都要同人合作，好多事唔係讀書可以教晒所有solution比你，讀書只係教你知識，至於點運用就睇你本身識唔識用腦。臨場決定同好多合佢機遇係睇你識多唔多人

非專科：更加唔洗講，我大把fd 大學讀普通科，但識做人，fg做保險年薪過50萬又有, 做紀律部隊督察又有，因為醒目識做人
呢d往往都好出色

畢業後就知

專科無知識技術底子就算識人都係hibye
同人合作就乜工都要
做比較個時只會用中位數平均值

2014 dse 21分 入Ou bba炸 屌你 班non ju 廢到

慘

有冇錢先，有就唔好留喺度啦，22分夠入澳加top u，最好搵埋工搞埋移民，香港冇前途嘅啦

個人問題啫
我都係17DSE 22分 讀緊city bba
自己就乜soc乜莊乜ocamp乜活動都冇玩過
fd全部上堂識 到而家就黎2個sem 有keep住傾計得5個左右
但全部都啱傾又讀得下書幾做得野 gpa近3起跳 風氣問題我就見唔到
係睇你自己群埋邊啲人啫

另覓出路方面 其實都有外國大學肯收嘅
我當時就香港jupas同英國ucas一齊報
我攞住dse22分+ielts7分
伯明翰大學都比個unconditional offer我
如果真係想試下出國嘅都唔係唔得

Year1又煙又酒
我個科唔會架喎
利申 Poly

你三寶點同呀ching= =

一定係大學>科
利申cu N展 水泡 好撚辛苦但冇後悔過

冇興趣讀咪又係死

無興趣但成績好就唔死

Cu n展揀啱major既話都唔錯
樓主話要入cu ust水泡科
如果係science不如留返city bbq用空餘時間學野
Ust sci又難又chur 出到黎人工又低

樓主哂鳩氣啦
一邊覺得自己係清泉睇唔起人,一邊又生存喺果潭死水入面
你覺得自己有料既咪快啲quit 撚咗佢啦

自己廢喺到懶清高

點睇Cu cs
其實讀cs中年失業依樣野真唔真

幾十年後的嘢邊個知
你做其他行業幾十年後都可能比AI取代啦

你岩

易被取代，特別係大陸/印度佬真係好痴線
基本上cs出黎其他一半都做it仔而唔係development 類別

*其實起碼

有ai技術唔代表會應用，大把大型公司/設施都用緊好舊嘅系統，又更新得慢，唔係邊有之前單大型中毒事件

樓主自爆到咁我認我知係係邊個

如果唔係成績因素都唔好quit

快啲出名

入咩u都係咁啫

Ust撚都未話quit你就收皮啦

屌你入得bba預撚咗啦

if money is not a problem, go overseas lah

Ust就更加唔好quit啦 fg salary幾可觀

讀書定識朋友要u life?
風氣既野間間都差唔多
有錢咪quit冇人阻你

數4咪撚入QSA

Cu engine同sci都入唔到啦依個分

可以搏下Ust china study既

2012/13都入到shitty啦wor ching

哩個 hall 有乜嘢咁特別?
有無多啲料爆下?

英文5* 其他全4

唔洗返工喎 ，老閪都讀啦

係我地牙龍三倍

有得讀仲仲咁多嗲

你得22好意思話人剩係識玩同低質
個user好熟面口，似假膠Post

野雞一定有

去Ou 算la

入到黎cu hku咪又係一鳩樣
City仲yo啲添啦 老老豆豆你22分就算retake dse都要算到25/26分先有得諗

坐左幾耐

Classic

88

bir

Cityu真係無咩所謂，加上上係year1仲係bbq
我諗你中學有讀econ，唔使諗都知個opportunity cost低到不得了

揀岩major係指咩先
利申岩岩揀完好驚入唔到想入嘅科

如果你quit u原因喺因為讀唔黎都還好
但喺喺因為周邊啲人嘅話
你轉去邊間u都應該想quit

唔好唔開心啦，有咩事搵我傾

利申:我叫鄭學為

睇過? 22分入到黎之後點

勉強過3啦

過來人，唔需要同人埋堆，同班垃圾扮fd你仲辛苦，搵D讀書人好過喇。總有一兩個既。我想當年真係搵齊一組差一個

Shitty過3爆4算輕鬆架啦wor
不如樓主貼左上個sem既gpa先,同埋想入邊d水泡科

cu水泡科係咪姐係engine? cu engine chur撚到仆街, assignment, project, test多到你飛機都冇時間打

ust水泡科指係science/QSA?呢兩科收既人唔高分,但真心都chur,科大開學第一日liba都坐滿人 每日既話題離唔開grade,course,gpa,intern,溫少陣書都會有罪惡感

煙酒邊度都有 我唔食煙,但都飲酒
唔太過分就得

讀cu水泡就係度講大學＞科
自我安慰到呢
你何德何能好過poly5寶 city law獸醫
人唔笑真係狗都吠
你ou nurse都比唔上啦垃圾

Shitty又真係慘d😂